一人幾個最黑仔嘅日常生活經歷

試過比蚊飛入耳窿同鼻哥窿裏面

去atm 㩒錢自己果條隊永遠有個廢佬/港女搞好耐

課金左6-7萬都抽唔到

去旅行撞正打風